唔好再嘈做咩唔走 今日開始全部去機場

光復香港 時間革命

721元朗
811葵芳 太古
825 荃灣真槍

反送中運動之後要點行之我見

721

721元朗
811葵芳 太古 醫護爆眼
825 荃灣開真槍

洗潔精

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你